{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5869&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 STAY 호텔"
    },
    "text": "駐車は駐車場によって制限され、追加車両は状況によって制限されることがあり、追加料金が発生することがあります。 水仁盆唐線延寿駅が最寄りの地下鉄駅であり、客室内部には寝具類とBath Amenityが備えられています。 客室は禁煙室であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 アーリーチェックイン、レイトチェックアウト、人数追加、寝具追加などの追加料金が発生する場合があります。 朝食は特定の曜日に運営され、ルーフトップは金曜日と土曜日に運営されます。 サービスとしてはノートパソコン、ヘアアイロン、充電器、ワイングラス、オープナーレストラン、ランダリーサービスが提供され、新型コロナウイルス感染症予防のために全職員の個人衛生および消毒、衛生マスク着用、手消毒剤と消毒剤の配置、消毒および検閲が行われています。 変更がある場合があり、ホテルは貴重品の紛失や盗難に対して責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのように制限されますか？",
            "answer": "駐車は駐車場によって制限され、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は水仁盆唐線延寿駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には寝具類とBath Amenityが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がある具体的な項目は何ですか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合があります。具体的な項目としてはアーリーチェックイン、レイトチェックアウト、人数追加、寝具追加などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ運営されていますか？",
            "answer": "朝食は特定の曜日に運営されています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはいつ運営されていますか？",
            "answer": "ルーフトップは金曜日と土曜日に運営されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "提供されているサービスとしてはノートパソコン、ヘアアイロン、充電器、ワイングラス、オープナーレストラン、ランダリーサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防について何か対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症予防のために全職員の個人衛生および消毒、衛生マスク着用、手消毒剤と消毒剤の配置、消毒および検閲が行われています。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や盗難に対してホテルは責任を負いますか？",
            "answer": "ホテルは貴重品の紛失や盗難に対して責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 445
    }
}